屌 佢地一邊拆 我地一邊放返lor

我地唔會阻佢拆
佢地都唔好阻我地放野

好和平

唔理佢係最好

問題好多野清走晒